要求望遠/連往尼為xx飲者L其M發起眾籌

夾錢買個口水兜俾個弱智仔用咪撚滴到成個創意台臭崩崩

夾錢比佢老母買棺材

有兩個正評 係咪望遠同連忍住正評左？謝謝